{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122998144/achasan-station-cozy-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918454176&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381335&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227768635&selectedRatePlan=258394516&expediaPropertyId=66312442&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아차산역 코지"
    },
    "text": "峨嵯山駅コージー\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市広津区龍馬山路24\\n\n峨嵯山駅コージーはロッテワールド、ロッテワールドタワーに近い位置にあります。 また、スターフィールドCOEXモールと東大門歴史文化公園も車で近い距離に位置しています。 公共交通機関の利用にも便利な位置で、峨嵯山駅から徒歩5分、君子駅からは11分の距離に位置しています。 ホテルは計23室の客室を保有しており、チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますので、旅行前に必ず確認してください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインできる年齢は満21歳からです。 ペットの同伴はできず、共用エリアでは無料Wi-Fiが提供され、客室内でも無料Wi-Fiが利用できます。 喫煙は指定喫煙エリアで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーはどこにありますか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーはソウル特別市広津区龍馬山路24にあります。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーはどの観光地に近いですか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーはロッテワールド、ロッテワールドタワーに近い位置にあります。また、スターフィールドCOEXモールと東大門歴史文化公園も車で近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーへのアクセス手段は何ですか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーへは公共交通機関を利用することが便利です。峨嵯山駅から徒歩5分、君子駅からは11分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーのチェックインは22:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーには何室の客室がありますか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーは計23室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーの予約時に必要なものはありますか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーのチェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーでのチェックインは何歳からですか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーでのチェックインは満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーでは共用エリアと客室内で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "峨嵯山駅コージーでは喫煙できますか？",
            "answer": "峨嵯山駅コージーでは指定喫煙エリアで喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 495
    }
}